［屌你老味］柒婆：唔撚放寬社交距離限制措施，但研究放寬喺鬼國既港人免檢疫回港

行政長官林鄭月娥出席行會前表示，留意到有議員比較希望經濟早日回復，強調政府是兩條腿走路，一方面會逐步放寬社交距離，但今日仍不是大幅放寬時刻。

林鄭月娥指出，港府正研究先讓居於內地的港人可免檢疫下回港探親和覆診，現時工作已進入研究最後階段，仍需要一些法律上的配合。

她又提到，內地疫情控制得很好，已積極與內地和澳門跟進，通過檢測結果可豁免14日強制檢疫，希望中港澳三地往還正常化，旅遊氣泡工作也在進行。

豁免14日強制檢疫

步第三波爆發後塵........

乜撚叫兩條腿走路呀